# README #

Ejercicos de genericidad en java8 usando streams

### ¿Que hace este repositorio? ###

* Ejercicios en java8 usando streams para filtrar elementos.

### Tecnología ###

* Java8 streams

### Creador ###

* Jonathan Guijarro Garcia